程美段好紅咩？

做咩最近咁多佢嘅post上熱門嘅？唔知會唔會多過許志安，賓妹呢？